熊軍殺呀！！！！

殺殺殺殺殺殺殺呀！！！

屌 咪撚燈啦

lm睇跳樓

dodo唔好搞鳩我地熊軍啦好嘛

大dodo穩住呀！

面面

麵仔

大dodo説升

大dodo點睇66657今日咩行情？
入唔入得過？

臭麵咩位賣？

嘩嘩嘩嘩嘩 點搞 280-290級級阻力比你破晒啦

0.104

gun左！

Gun

gun

見大DODO出手
即刻走牛入熊

屌

麵神

Dododododododo

唔撚怪得啦 原來係你

麵神勁 買完就一棍上
肯定有大戶mon post

麵神諗住升幾多 ?

行使價26868
即係睇升1100點 多戲麵神

麵神真大戶

點解今多人唔感激麵爺

感激呀, 想知升到幾多可以放正股

麵神 !

升穿28100

R.I.P BEAR

殺呀...牛軍

點解可以咁準,技術分析嗎？

痴閪線

一打唔洗找

大dodo

財神面

你買對家啦好嘛

正

真係殺上29000

賠錢！！

屌
原來係熊軍比人殺呀

大dodo 好波

大dodo，全軍覆沒啦

乜野技術分析價值投資都唔夠面神分析勁

屌燈撚死哂我熊

面面 我信啦 你真係2019大光燈 豬年一開波就豬豬豬

熊軍血流成河

請每朝九時前講定你今日入乜，以作參考。

勁秋

屌...

熊軍？殺呀！！！！

屌次次都害我

大Do率眾熊害人

聽日一定會好天的

直上2幻9喎

師兄幾橙下 ig升到痴左線

真係買通常都會燈中

wheres ur balls now?

有樓豬係度 我都唔明點解仲有人輸錢

因為佢唔夠準

DLKH,靜啲啦

dodododo

個市未倒升，大dodo啲put就倒跌

pish

含家產

0.093

有大dodo出手 市都唔洗自己睇

唔好講！！！
唔好講呀！！！！！
唔好呀！！！

大dodo又送7千俾卷商了

no!!!!!!!!!!

nonononononononononono ar

快d stoploss啦

熊軍會戰勝歸來

麵仔派7千蚊大利是俾卷商

千幾者,濕濕碎,面哥揸好多正股,夠cover

0.084

多謝面面

我啲7300跌到冇眼睇

0.085
考慮離場？

熊軍？殺啊！

面神一離場我地要加沽 ? 等我準備下先

麵神走嘅時候通知聲

勁到呢

一棍上

all in 285

殺熊軍呀

大dodo 走左未

熊軍真係比人殺哂

寧死不屈